［ pull up 3］2017-2018 NBA賽季討論區（57）

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

搞乜鬼Lance Stephenson智力變番正常人??

冇人開post

ESPN：Derrick Rose 已經離開Cavaliers，現正重新審視在NBA的前景

btw rose

兩個post跟邊個

即係點？

okc

Cba

屌禾又開左 由佢沉

黑哨騎體毛foul先贏隊廢鋒一分
占士第一人

U pull up three seal the game

咁都唔開比PG剷入去
開波果個只望住WB

認真咩

Melo pg 應該好明kd 感受

仲要打錯字 請無視

開季打得幾好，因為傷？

LM公牛打爆柒湧

你有pull up
我有pull up
一齊lose game

20場都黎okc

Topic典解唔用屠龜大會

Tired of getting hurt

都話馬刺gay都要得但佢馬刺都唔想要
都應該差唔多收皮

1/10
pull up3

波神傳人
Walker vs lbj
0:25

舊年clutch time數據
殺龜大會正式開始

唔準再笑🐢🐢

仲以為打完湧士開左曉上正軌點知

比monroe拉跌扭傷後驚左

猗升到東岸第三啦,好快第二

直線j吾皇？

冇腦點開曉呀Ching

倒水真係名不虛傳

Drose

全季淨係為左打勇士

神龜：我未拎三雙 唔準贏波

笑撚死邊個之前睇死吾皇入唔到PO

我勇冇杜撚冇綠

Rondo出番之後鵝好似打得好左

只係為打一場

玫瑰。淍零

今年

and he's not clutch

出垃圾都贏廢牛啦

個班反我皇反上腦

燈？

me，到季尾先bin到未遲
睇死入唔到

遲左 仲想比個topic rose

根本冇可能, HEA埋個all star再發力都未遲

保住西岸第8打勇 再黑8

下場76，連勝要斷了

畀啲咁嘅對手吾皇 is侮辱 haha

對牛洗唔洗燈呀Ching

西岸第一係我箭

我係反皇,但從來未諗過佢入唔到Playoff

就算佢點流,聯盟都一定要幫手,點會唔俾佢入Playoff,一定無可能

有curry同klay
都贏唔到不如執柒左佢

睇番黑哨騎射成15球罰球 人地黃鋒先得27球 黑撚到

Drose估唔到20場就收皮

求燈
柒湧豬波我就滿足了

疏

傻仔回憶清假膠撚你咋 你貢認真做咩

騎士只要唔好東決前對塞就得，根本睇住黎打

d rose入唔入到hof

rose真係要見下心理醫生

屌啦星 三巨頭 同潮人差唔多成績

勇士表示Allstar後發力

Yes，黑到呢

開始同情kd籃球

仲要今年騎士已經限住用

快d1001
要俾個topic悼念風城玫瑰

下季一齊底薪入勇

唔準同情隻狗

牙占常規賽玩生命籃球，點撐到playoffs 呀？！

DIU你湧咩態度,無2件正選,睇小我牛呀?

岩牙

真係有機
而家西岸頭7名帶開左
雷第8就正
對勇對箭都好睇

Jordan bell 正選

呢排連勝，d wade 打得好左

Lbj今季都第一

新廢鳩

wade今日剷極都無foul

今場好柒喎

而家唔玩playoff都唔駛入

屠牛大會 好殘忍

好過季初啦

說來慚愧,我好似今日第一場睇我牛LIVE

咁嘅人工仲想佢Carry?!

期待bell仔自制alley oop 侮辱廢牛

聽人講佢關鍵時刻唔會入波
但連續2季第1

除左lopez同馬卡寧無個識...

威斯布魯克今日再砍27-11-11，賽季第六次三雙，領跑全聯盟

虎撲11月25日訊 雷霆今日在主場以98-99不敵活塞，本場比賽，雷霆球員拉塞爾-威斯布魯克得到了27分11個籃板11次助攻的三雙數據，這是威斯布魯克本賽季第6次得到三雙。

zaza

數據狂人

今季又進步左
第四節平均十分 好撚clutch

三雙

wb個腦真係要醫下佢

Pull up two or three
自己揀

金塊倒水倒到

占士同WB打法好似 點解打出黎個戰績咁唔同

睇返
原來潛艇已經尾三
準備好tank

55熊並非浪得虛名

Josh Smith比人炒了？

睇下兩個人命中率先

作為波叔粉真係好開心

WB好多鳩傳, 占士果D係真助攻

LBJ面對Walker取得25連勝

Walker

打公牛都咁

yup

認真球商都有一段距離

上年收風話KRIS DUNN好勁架

明顯hea打wo

同占士比

去西岸了

淨係記得情人節幾勁
dunn係咪狼過黎？

痴撚線 新一輪mvp人選Embiid排第五
Por仔 字母哥out

1.harden
2.kyrie
3.lbj
4.curry
5.embiid

佢兩個近幾場真係一般

harden今年真係好勁

個推人入面大部分都係盲反撚，同印象派

Okc pg+melo+正常智商point guard
應該會好撚勁

字母哥呢排隱隱地
但係Por仔點都Carry過Embiid啦

勇個cook乜水
連生命石都冇出

如果個pg 變左做我皇會點

邊個屌榮叔帶唔到隊

harden既最大對手係朕

本來係

WB唔駛每個進攻都參與已經會勁好多
而家全場狗衝, 去到第四節冇力就鳩射3分

harden既最大對手係CP3

d 隊友cba級

Melo都唔肯

Melo pg 比皇feed 到場場20+兩個

講乜撚野

肯喎
開頭佢話可以去箭騎

要出Love換 不了

Bell難得有正選打，咁快3犯

Bell仔block完一次上腦

bell 第一節3犯

賣唔到love
如果melo replace love應該超勁
底/low post/射術各方面好過佢

睇得出佢好 high

金塊果場突然緊湊

麥基出場了

Love 咁垃圾
硬又唔硬
快又唔快
3分唔穩定

吾皇肯點頭續約咪有囉

上頭

pull up 3

Melo最多用tt換

joker三雙

love都垃圾 對我皇黎講Love一定好過肥仔

又話冇左黑氣石會.............

公牛啲傳球對勇二,三線都咁

love已經係吾皇以外最正常果個黎

唔好咁高要求啦

今場搵melo頂猴會變成點

korver？

Love到final就發波瘟

猴今場打得好好 罰球仲要比想像中好

肯做三弟 做下欄野 仲要有射程同有avg 20分既得分能力 去邊到搵個咁既球員

Love只係一個role player

其實成隊後備都唔弱
kk wade green都拎到10分以上
後備今季4X分

勇二,三軍都已經係其他球隊正選級人馬

笠豬好洗好用
係護框弱啲

回春猴真係唔講得笑 覺得笠仔已經盡左力

真係，肯留隊既，pg melo兩者兼得左好耐
Lbj 20+20+10都得

佢係心態問題姐

都係個句 要pg ok melo不了

拿我就無份抽既

波叔今年會破除魔咒

3分+哨子=冇得輸

發覺Dunn都成日上腦

Cameron Payne仲係度

次次見到上場都好嬲Felicio
點解呢條友可以咁多時間

我睇唔到過左呢季PG同melo會想留低

半廢人真係無改錯名

攬住jr 過世啦 刁你

真係幾廢

我改嘅，thanks

皇射3分個姿勢又改左好似

湧吓吓三分Play打撚咩

PG會走但melo會留

agger
pg lbj love

pg去火箭

前幾日korver係咪有提到foj啲三分好咗定點

其實可以

大衛西今年真係FIT番好多,直情變番同黃蜂個時咁

又PG又老表

唔要老表 要pg

Blakeney成日死去

感覺上,之前比較雙腳發力,今年用右腳力做重心

如果當初吾皇講明會留隊trade到pg番黎
之後再trade老表過黎
猗有冇力一戰宇宙湧

箭衣家cp基石一人帶一半已經好尾機

完

Pg 明明話返家鄉打籃球，我愛la呀

Curry

咖哩哥

今個係3point pulling up day

Markkanen仲係爭d

他會愛上Houston

入同唔入既分別

我係唔明PG點可以接受另一個隊友
射29中10
明明自己係全隊最好個個

笑死 湖人連唉豬都唔出要溜馬食爛約打劫PG

教練鍾意巴西仔呀

湖狗以為自己食硬 d offer肉酸到呢

擺明食滑佢咁,如果暑假PG唔去潮真係笑撚死人

溜馬請人查成點

PG絕對係二哥格
唔爭做大佬

我真係睇唔到有咩理由要去依家既潮湊細佬

Dunn

FF下都唔俾

等睇Lopez幾時忍唔住當隊友係吉祥物咁打

佢要黎實清到 不過點會黎

又假期 又情人節 邊有心機打波

情意結,好難講既,美國人對家鄉呢樣係幾重視既

笑左

swaggy charge

對面又Young又Green仲有D curry味

er...

有無巴打可以分析下呢季活塞因咩事彈上黎東2？

冇green不過有西

真係hi吓都有Foul

幽默感呢d野…

Clarkson 都係爛約？

點解nick young 岀咁小，場均20分鐘都唔夠。

ab0

算良心價wo

curry半場打卡了

工已收

公牛

what a move by Curry

curry有冇機會破自己單節

公牛重建個方向係點 養緊咩新人

本身幾多

芬蘭佬 同 Lavine掛

養緊好多冇人要嘅新人

唔係罰左咩？

TANK

Curry趕收工

28好似

15分鐘30分會唔會太快

雷既問題其實無邊個到？
教練 ？ WB本身自己？有兩巨入黎未磨合到？
三個當打巨星 入面仲有一個拎完Mvp
底有Adam 唔差 Roberson 攻唔到但守得幾好
後備有Felton 帶

當年熱火三巨都無而家雷咁差

罰左Magic Johnson錢啦

贏到湧播

有毒瘤

無25同廢鳩都半場打卡

淨係贏到湧

湧打蝦鳩我垃圾牛都要有哨子

究竟Lopez幾時會打九隊友

咪係
如果湖真係好想好想即刻要 PG13，實唔會 reject Pacers offer

垃圾牛喎

輕鬆打都head23分

講緊刺單核都炒到40播

curry於工了
接女放學

Curry 一冇kd
就會即刻上身

放

Curry 刷數據

DLLM,究竟上年點解會有人吹奏kris Dunn

兩節湧

因為sl打到wade咁

Mj 心中有數下年pg黎唔黎啦
點會出好價

調番轉睇pg唔黎la 去邊？
Okc 爆cap 爆到痴線，小牛公牛？咪玩啦

KD早輪先講,Curry為左佢犧牲左MVP數據

講撚左垃圾黎

打兩場好波又想bin c

真契弟籃球

其實佢防守真係唔算太廢
只係同佢對位個個真係太撚勁

今年SL AR BALL拎MVP添

佢D上腦鳩剷分波,已經4 Turnovers

仲記得有清話佢係新Rondo

咪撚玩啦

一年生同大4生比

大4年SL 都屈唔到機nba lv 都無啦

kd好享受幫curry含撚

西書無左佢即刻變MVP數據

咁又唔係咁講
如果當初騎士換到佢，實一去無回頭

無印象有木狼迷讚佢

kd先係毒瘤

佢真係想做lbj 契弟 ？

KD 真毒瘤

Fmvp 已袋理撚得你

Mvp 大三元 不過場場豬波

去到final就幫佢含返

dunn買大送細姐

因為很重要所以講3次

咁curry條撚應該香過隻龜既

笑撚左

刁那星中場表演雜耍個阿叔 同旺角行人專區果個有咩分別

Why you know

我湧迷 俾少少面ok?

大腸同廢牛 認真打 邊隊勁d

癗個問題可以點解決？
Donovanout

廢牛，有司機

大腸認真起上嚟 唔係講笑

做戲嗰方面

Pg同melo out
由得隻臭龜場場刷大三元到退休

依家睇番做lbj 契弟都叫有波打 同唔洗汁屎

打咗啦，邊隊唔認真

我地認真起上黎連0分ball都歷史級數據

刷數據刷到失控，好難全部怪教練

認真講
假設有第三巨頭黎，一定係
自願降薪+ trade本身個個位既球員+一堆交易條款

重點係第一點，有無球星願意為爭冠而減薪
再假設cp3 降薪簽1+1， 有邊d球星會肯降薪過黎？

唔理波叔 只係睇登登加pg 都好好丁咁

無架啦 有心打波果d好走啦
由得隻臭龜慢慢刷

波叔每年收少5m都好好了

我又咁睇,登登,LBJ,西書其實都係同一類人
要大量定點3 pointers,2個大鎖,1個執板allyhop Center就夠,根本唔駛要巨頭

槍西標嗡

反而，我覺得trade capella可能性ok高，下年無咁多cap 簽返
壞人，EGG其實係有第三巨頭既情況下都係可以放走

中期突然搞個火箭快艇+唔知邊隊三方交易都唔奇

放3隻出去，換DAJ+ 一隻射手返黎

基石點打都得
加埋cp提早收工

諗返公牛D交易真係好白痴
最白痴係McDermott+Gibson個單
用兩個常規球員換咗三個自己都唔用嘅返嚟

harden我覺得今年變左做萬能key, cp3黎既意義係比harden抖多D, 仲有耐唔耐屌醒harden咪發夢

egg 超值合約換你屎忽
daj 下年可以跳出合同 乜撚都無 換乜春

淫k

lopez留係公牛好浪費

今場垃圾牛會唔會俾人炒五十分
仲要湧第三節最勇猛

法國湧定塞今年D步伐幾一致
輸波一齊輸,3節炒到人30分又同一日

用黎打吉祥物

生涯最後一份大約
又唔同lbj 有絕對控制力，kd 又後生d

肯唔肯/會唔會降薪簽一年呀

我講既前設係有第三巨頭
有第三巨頭，egg真係無咩空間發揮，而且都係得出egg先會有接貨

唔好唔記得morey習慣逢高出貨，除非佢認同egg係哈登，cp既級數

如果想走追巨頭路線，一定要留 Capela
換左 DJ 唔會有 cap space 追其他人，Capela cap hold 細又有 birds right
成件事最大阻力應該係點樣說服 CP3 拎少 10M

Dunn傳波組織又唔係勁
又冇射波又成日上腦鳩衝

認同說服cp3.呢一點係關鍵

兄弟籃球

可能性好低, 佢今年已經拎少左, 最後一份約唔會客氣

你講得好岩 但我覺得WB最大問題係WB 有理冇理都係自己鳩打
有冇巨星係到都係咁 但登登打波冷靜好多 會將成隊波融入黎打 箭上年就係因為冇一個巨頭可以係關鍵時刻幫登登打波 所以佢有場攞成40幾分都係輸

bell真係勁撚到

jordan bell又黎

Cp3今年option in 已經收少左10m

夏天一定簽4-5年max

同佢講唔減一世冇西決
可能佢會考慮下

我覺得cp走只會有一個可能，就係占士吹雞組香蕉船聯盟

Valentines都幾傻，明知比人追住仲直上

Feel到Jordon bell過多幾年會係1防

學好d企位先

唔出奇,LBJ成日搵Playmaker可能暗示緊俾波叔聽

唔係個個都kd

打份工要收少成千萬美金一年

好難喇

可能今年都入到西決啦

呢條友真係得防守

不過如果佢唔收平啲
真係無咩機會
唔好講champ
西決都難

邊一隊有能力食晒4巨頭

Wade都試過啦,唔出奇架,佢地咁FD

呢個機會仲大

減薪留火箭，同莫雷有親咩

唔好忘記cp3仲係球員工會阿頭

kd： d錢我既，我中意點洗就點洗

今年打到西決，佢老虎西都留啦

或者，morey可能再去盡D, harden,cp3以外都唔係非賣品
王子，pjtucker nene, 呢三隻bench留到就得

某個程度上，我覺得係咁練周天子，係ready定4號有真空既可能

有一個已經收緊低薪啦,難保MELO下年都

4個底薪

Klay輕鬆到

Wade 組巨頭其實係一人收少一二百萬簽番夏士林

Option out 中伏就另一件事

Melo 我睇會option in

出面搵唔到27m一年

佢同生命石好煩，好多時追唔返分就因為佢兩個同止血仔

今場芬蘭仔D中距離好似冇球入

唔熟melo, 但佢想最後衝冠，一定預左放棄錢嫁啦

J死支那人咩

完美拼圖

痴線 笑撚到我仆街

唔講商業價值

其實周天子真係天賦幾好，佢都唔使跳得高，夠重磅，輕輕一跳就blk到，現階段火箭谷佢三分同拆應係好正確

option in打多D年,後年完約先老將痴戒子算

唔係個個都kd

或者kd開壞左個頭，令fans 覺得減人工沖冠係合理

垃圾牛D三分又唔係準
之後又打唔入去

情人節好撚鐘意射

乜KD簽湧個年唔係無收平過咩?
今年張約先收順左?

企係度比My boy blk

今年收少成千萬，痴撚線

上年26m
今年25m

兩年加埋少左18m up

Portis好似越打越廢咁
之前新秀賽季好似打得仲好

唔好因為佢係支那人就笑鳩佢
其實呢幾年手長腳長 有d skill set既好多都成到材

只講上場打den 第二節尾出個五六分鐘，周天子防守同拆應 其實都真係有幾過既天賦

炒緊44分,牛班友心諗,幾時先完

其實我覺得睇你點睇一個球員值幾錢
波縮條撚屌打咁耐西決都無
咁樣仲值比咁貴咩
某程度就係唔達標
比max佢咪又係塞住啲cap overpaid

唔知有無報細

第3節完已經110比66

波叔咁醒，唔似會為錢唔要冠

我諗要用一年時間操好個身型先敢講,唔係一大傷仲手尾長

仲有成節要打

唔通cp3會平過Conley 咩

佢要既一定有頂薪offer

Felicio呢條友上場除咗做Screen仲有D咩用

周天子肯退出國家隊先啦

有無得掉白毛巾

比我想像中無咁廢
手腳長
增少少磅練好對抗
絕對有得做個好既backup pf c

刷完大三元便鳩射

天子練下都有穩定role player料既

其實佢今季 opt in 去火箭分分鐘賺得仲多
講緊係賺多成 60M

所以而架其實好睇PG下年會去邊
願唔願意收少d錢衝冠

的確要返兩三年既時間訓練既，上次唔知邊到睇，都講明要佢練到好似字母哥個隻body

clippers個陣證明左佢唔退落黎做二佬根本就唔work
難得有當打harden
如果用harden做重心
波縮幫手 起碼比波縮舞好好多

黃種人同nigga 比

Zipser慢到仆街
完全跟唔上力羊

pg去潮是100%的波

去湧士

刁湧士好撚殘忍

每次見佢打波都好驚佢比人打斷啲手手腳腳

吾皇去潮是100%的波

呢D真係睇心態,要諗下YAO下左幾多功夫落去操個身型

今年dwight 生性左

贏咁多
倒返d出嚟好喎

佢打國家隊大，報細數可能性唔高，而且個人覺得，佢個on9樣都話你聽佢只係一個仔

我比你再樂觀d, 以佢既進度，做到正選料問題唔大，係咪明哥個個leve 就睇佢自己，佢係火箭既打法，無27，8歲都唔會突然爆起

湧依家班後備去牛有無正選打?

屌湧屠牛屠到好血腥

大陸成日想贏搵D超齡出去打, 報大同打國家隊有咩關係

練core,做鋼條型 其實咩人種都得，差左要花幾多功夫

咁先46分, 想像唔到波叔點比人炒58分

底薪加盟塞先兆

雖然大陸咩都假，但去到國家隊呢D,應該無咁誇呱

越係國家隊先越有報細數既可能

波叔

愛護動物啊

Kerr 想練新契仔？

國家隊先假, 領導為左政績乜都做得出

擺明Steve Kerr都悶到眼瞓啦

可唔可以告勇虐待動物

呢D時侯唔練幾時練 mccaw今季進步好大

點解牛可以收埋咁多廢物

牛隊波根本就未到NBA水平

好多冇人要嘅垃圾

點解上年牛係wade rondo jb
今年重解廢撚到咁
你重建都唔係瘋狂要垃圾無潛力既人
博有奇跡咩

佢成場應住係都半訓咁撚樣
搞到我都唔想睇

影

例如U15搵D18 19歲去打,佢地要既係成績作為功績 球員成長理撚得你

The bulls cut it to 39!!!!
有咩好激動

最叻就交易走有用嘅人

Mirotic最醒,搏俾人打完拿拿臨走人唔好獻世

又42了

好大鼓舞黎

望到你地討論點入西決 湧表示你地組隊咪又係比我地收皮 現家比你任組打7場有邊隊贏到我湧？

Cousins AD Leonard Harden CP3

好彩下年先獻醜，今年僅輸9分

conley 好用d

力羊冇性架

劉翔係MIX?

力羊

馬刺齊腳再加一兩個巨頭

佢真係好眼訓

47了
有無機50

所以咪得幾年貨仔

冇啦岩岩比人and 1

支持

NO MORE 48

垃圾牛新仔後生仔就多
值得練嘅得個幾個

會員算啦，wb好d lor

慈善組織

49了

湧虐待動物

點睇個教練都唔似幫到佢地好多

01去到12直至「他一直再玩命」都夠長啦

LM睇LAST MINUTE PLAY SPORTMANSHIP

戇鳩垃圾牛二打一都唔入

認真真係夠打咩

jordan bell 6blocks 究竟點解佢會係2nd round

終於完

比你砌到正選都砌唔到後備

我湧識簡人 識用人

今年robert lopez 變左牛最勁球員

望住jordan Bell,感覺好似玩緊2K My career

唔係06年之後傷病跑下停下就收皮咩

7pts 6reb 6 BLK 4 ast
第2個draymond

我湧行戰術唔睇個人技術

不過講真 兩個真係幾似 又係二輪又係想證明自己 而且機動性又高 不過bell仔要練下組織

如果pop 帶勇士會唔會輪休球員

傷過，Yr3冇進攻，但係啱哂勇士system

馬刺咁既成績咁既人腳都照輪休,波波理撚得你當銀仔死既

炒成49分

Pop帶湧應該輪住用一巨頭輪到季尾

佢12年打柴前幾個月先順風破世界紀錄，不過not counted

在勇士對公牛的第四節未段，被公牛以3.5百萬美金兜售至勇士的新秀Jordan Bell在一次成功的上籃及造罰球後，他擺出數錢的手勢，並高叫「3點5！」

公牛高層垃撚圾

next green

好過唔識養埋沒左
如果字母俾小牛抽到

On9 波叔最緊張錢

又抵毀波縮

咁事實嚟咖嘛 不過如果火箭入到西決真比到希望佢，應該都會鬆手啲 佢仲係艇既話一定收到盡

利申:波叔死忠

點練

組織能力天生架wor

你話策應都仲有得練

無幾多個gordon 打二陣無怨言
唔係超級球星 搞佢地做乜
lbj pg呢d就話 今年okc melo更加不了

根本劉翔真係被傷害死 佢過欄技術太好 但對腳既負荷太大
唔係奧運前幾個月順風破 係順風平世界紀錄
直頭係12奧運前一個月 羸晒奧運冠亞軍

rose 要出退役紀念版波鞋了

請annual去旅行姐

今次有請假
有進步

上年玩失蹤

唉 去太陽仲有冇得救返

佢一直留勇士一定變第二個 green

原來當年Adidas同佢係簽左250萬美金加一年一對鞋既約
當年adidas做乜咁重手同佢簽咁大份約
佢而家如果真係唔打啲淨番既錢就無哂

Rose

賺夠啦

當時點睇都係另一件明日巨星黎
加埋三間又冇咩星突出
又有幾出奇

簽左nike可能唔同

一簽簽13年.. 太盡取就算當時黎計

睇運既姐
如果無傷都分分鐘champ左依家後悔緊點解當初咁傻仔簽13年約得個雞碎咁多錢

打法加個樣都有星味
加史上最年輕mvp
adi諗住做過新jordan

個樣好毒

根本係毒撚

當時三間有咩人得架
佢唔係進取
係狗急跳牆

rose 最年輕MVP wo
點睇都值得比長約

nike 有兩份終生合約添啦

如果字母今年拎mvp
簽份十年都唔過份

但呢個表現算少人中意

Ad同佢都係，極少fans

改變投籃姿勢 詹皇本季命中率創生涯新高

「詹皇」詹姆斯（Lebron James）本季投籃命中率58.5%，三分球命中率42.7%及78.2%的
罰球命中率，均創下生涯最佳，對此隊友柯佛（Kyle Korver）表示：「本季詹姆斯因傷
改變投球姿勢，沒想到有意外的效果。」

詹姆斯先前受訪曾表示，自己在休賽期因右手肘傷勢，因此改變了原本的投球姿勢，把出
手點提高，而這個新投籃姿勢在比賽場上發揮奇效，改善他跳投準度問題。

對此隊友柯佛也感同身受，柯佛也曾經因為手肘傷勢而改變投籃姿勢。柯佛表示：「如果
你投籃的姿勢會讓你感到疼痛，那麼為了避免疼痛，你必須做出完美的投籃姿勢。」

柯佛表示：「有很多投籃細節動作，若你沒有受過傷你是不能夠了解的。因此某方面來說
，這個傷幫助詹姆斯改善了投籃問題，無論他之前動作如何，他現在的姿勢棒極了。」

個出手點高左

Adidas個魔咒唔係個個都受到
搵個風水師睇下啦屌

佢講得岩
變咗真正既投射機器

本賽季，塞爾提克開局火爆，取得一波16連勝，Kyrie Irving在新東家做出了不小的貢獻，有美記者也發文稱讚了Irving的關鍵時刻表現。不過，此事卻惹到了Isaiah Thomas。

寫報導的記者名叫克里斯-佛斯伯格，他的文章標題是：「Isaiah，誰啊？論Irving為何是塞爾提克新關鍵時刻之王」，這位記者也是多年跟隨報導塞爾提克的記者，本身也是綠軍球迷。

結果，Isaiah Thomas看到了這個文章，他馬上在Twitter上發表了自己的意見：

「哈哈哈哈，我很高興Irving打得出色，很高興塞爾提克現在表現很好。但是不要用『Isaiah，誰啊？』這種不敬的話……你太他X的知道我是誰，以及我打出過的那些表現！」

有korver係隊 射波勁咗嘅點解得吾皇
jr死撚咗去邊？

你邊撚個⼀乛⼁⼃

牙

食緊大麻丫
等等

Rose真係太遲
第一次大傷之後應該要轉打法
但轉唔到

前3分之惡鬼 Kyle krover

其實唔係話轉就轉，射波佢一直有練，但練極唔係個隻料

唔係個個都rondo唔使射波都幫到球隊贏波

個人覺得佢幾靚仔

Lbj又進化

講咗用唔到半季
點知1/4季都用唔到
啲人仲話成隊幾個mvp兄弟籃球
食球權食出手又易傷分波又唔係特別勁
我都r頭做咩都咁都簽
話就係底薪
但問題明知lue智障
搞亂個陣lue識閪調咩

Rondo 數據上反映唔到佢影響力

唔係簽adi可能唔會而家咁

講波，賣波衫都幾和味

綠軍啲友係冇咩人性

【江湖傳聞】Cavaliers有意以Tristan Thompson交易DeAndre Jordan。

Tristan Thompson今季因傷只上陣8場，場均得4.4分6.4籃板；DeAndre Jordan今季場均得10.4分13.8籃板1.2封阻。外界認為除非Cavaliers能再增加籌碼，否則很難得到DeAndre Jordan。

全NBA防守最廢中鋒想換全明星中鋒

如果去太陽或者會有奇蹟，去馬刺湧士打應該會打到一季波既，可惜騎士季初冇人又連敗要賣鞋仔生命籃球救駕

全明星中峰

好似話係刷助攻機器

城城都未出聲

搭多個網pick 又唔介意食tt

我城係Top 3 center

Daj值網pick咩

放題程度 top3

城城 tt 牛

城draft果時既賣點就係防守

好唔開心城城可唔可以比心機守波
JB一個都頂唔到咁多黑洞

TT 搭jr 換DJ

而家用冠軍中鋒單換你個無腦中鋒 你有賺啦

睇大腸同廢牛打波好似睇中學雞打波咁

第一中瘋

手感之前超long three準絕殺癗嗰球 可能就係令wb咁射嘅原因

有冇人覺得我雷擁有3巨打到7下7下，其實主要練陣為左打7我湧？

Who’s he?

本季目前所有中鋒，在衡量球員防守能力的DRPM裡，Howard排在中鋒榜第6名。

⭕前五名分別為：

1.Joel Embiid
2.Nikola Jokic
3.Hassan Whiteside
4.DeMarcus Cousins
5.Clint Capela

❌至於聯盟中鋒裡DRPM倒數的球員則是：

1.Tristan Thompson
2.Karl-Anthony Towns
3.Enes Kanter

城城問過TT未就真

WB早過手感絕殺勇士啦

佢自己當年都on99 la
自己打法易傷 落地姿勢又錯
仲癲到要求對鞋有咁薄得咁薄 有咁輕得咁輕 搞到果陣時佢嘅鞋第二代到第四代個保護性能差
對腳邊有方法唔會玩完

個陣adidas 未興boost底
個塊爛鬼避震真係唔要好過要

rose 算果個時代 adidas 最好著
起碼夠輕 腳踝包覆都舒服同足夠
其餘系列都係垃圾

你係kd 你揀手感定wb嚟射 所以咪去咗湧

Rose真係好可惜 邊會諗到而家咁嘅慘況

仲有T-mac

Tmac 都係Adidas

我

IT

著1號波衫加Adidas 好難頂得住

好撚仆街
唔諗下上季it死阿妹仲幫塞打生打死打到去東冠

真係好撚慘
出盡奶力打做到成績出黎都俾人屌

Condom

慘 望佢用表現黎回應

希望係猗仲打到20+5

只聽新人笑 哪聞舊人哭

仲搞到自己傷勢嚴重左
比人拎去換都算，依家仲要當人condom

事實 拎IT同榮叔比好難唔撚榮叔
榮叔雖然lead唔到隊波但打波真係好睇

點解Daj有咁高價值 垃圾一件

西書今日都絕殺癗

單防同籃板

佢都未算係垃圾既 搶籃板真係好得

西書：Why not?

即係無功都有勞榮叔就算打得好過it都無必要咁樣講it

如果wb，rondo，ball ， harden，張柏倫一隊

張柏倫一場拎唔拎到8個案?

何必咁撚口賤呢

到期合約，冠軍拼圖，單防能力

塞軍係抵撚死

呢啲大黑鳩好搶手

咁又睇下插入邊隊啦

仔細咁諗下，真係好傷心

叫我?

之前又比綠軍fans燒波衫 明明係比人trade都唔知錯係邊

Hupu啲火箭迷話想用capela加野換 但我覺得capela好快可以追上佢個水平，仲要罰球好啲，daj啲垃圾罰球第四節cltuch time真係唔敢出佢

對面一射失，四個會好似萬聖節小朋友要糖咁

響張大帥隔離跳跳吓

大帥一掌打撚死佢地啦

張大帥瘋狂紀錄
100碼 10秒9
400米 48秒8 達到奧運參賽標準
鉛球 17.068米 達到奧運參賽標準(當時奧運世界紀錄18.54米)
跳高 202cm 達到奧運參賽標準
三級跳 15.24米 達到奧運參賽標準(當時世界紀錄16.56米)

capela又肯聽教 唔需要個文件艇啲人搞亂火箭

唔撚要daj啊

波叔好不容易離開daj

死撚開啦 又想痴波叔刷數據

兩年前傾緊「放棄 Barnes 換 KD」都有唔少勇士球迷唔支持
何況係 Capela 換 DJ

原來KD已經走左就快兩年

我真係恭喜你

RIP

Daj點同kd比呀

換環境應該乜都冇，仲要個教頭係

FreeCapela

有無巴打買過nba store, 運費通常幾多？

射啦屌你！射呀！唉屌

成個智障咁都一陣中鋒 我屌

唔講以為DAJ係自學成才

capela換daj = barnes換kd
笑死人咩

直運25美再加各種貨補唔同稅
唔係急要就搵下代購/團購

.hk冇貨

但其實我覺得kd黎左勇比起未黎之前啲波無咁好睇咁

capela換AD = barnes換kd
咁就差唔多

信唔信聽日無左柒頭ben，76人會打出前所未有地好既表現啊喵~

果~然燈

個時主攻係curry 依家kd+curry 限制左curry出手次數 邊有73勝 咁癲
打okc個場

講真，依家76人無佢會打得仲好喵~
不過佢潛力太強，叫做養住先喵~

DJ BBIQ 根本唔低
成日俾人鬧佢蠢/智障真係慘

咩叫「何況係」？

咁換成個大陸都水浸

Barnes作為打後備都真係幾好用
個陣後備陣同而家個個都差好遠

呢兩年有乜進步
上季PLAYOFF直頭縮埋0防守
佢好在波叔順風時將佢應用得好，逆境就真係波叔DAJ.gif

daj唔係跟波叔既話根本無今時今日既成就咩喵~
講到唔關Cp3咁喵~

周天子最強模板加盟,大魔王跟一眉道人組最強雙塔

我d蛹fd都咁講

佢防守又關波縮閪事咩
文件河對大飛冇咩建樹少數既好野就係帶到DAJ出黎
定係你想講係波縮練佢D防守出黎啊

少左好多鳩射三分

禁飛區

Austin先係最大建樹

場場屠殺輕鬆冇難度有咩好睇,現在根本等湧士傷或快D完呢季算

河神自己天才咋
河父反而係俾左D不必要佢壓力佢阻礙佢成長就真

我係指DAJ攞完一隊過後冇進步，甚至PLAYOFF時防守降level
成隊西波逆景嗰陣全部痴痴呆呆坐埋一台，DAJ直接食花生睇戲咁呀

另外，文件呢兩年對球員進步有乜建樹?
直接升DAJ做三巨都四年前嘅事啦，嗰陣FULL TEAM湧仲係俾波叔撚添
我而家好難相信文件河再可以升到新人呀

文件好明顯見頂啦

呢個分下情況啦
你要文件河執垃圾回收再造佢係唔得架喇
但CAPELA呢D
俾下灌下雞湯應該都會有得升下

dekker等到成村人傷晒先有得出下

死占狗

在接受採訪時，記者詢問Westbrook為何投三分而不是選擇投兩分，他表示：「你得在場上閱讀形勢，哥們，觀察誰處於空位，誰沒空位，誰在內線，你得努力找到一些空位空間，然後試著將球投出去。」

然而，不但沒有責備，雷霆隊總教練Billy Donovan對於Westbrook的決定表達了充分的支持：「我只想他們儘快把球傳到Westbrook或者是Paul George的手上。我相信Westbrook的決定。在這種情況下，我絕對相信Westbrook。」

Donovan的言論遭到了球迷們的批評。有球迷表示：「為什麼就算他的球員們搞砸了比賽，Donovan還是害怕於說出這一切呢？」也有球迷更直接表示：「Donovan是一個懦弱的教練，如果他直接批評球員，反而可以獲得更多的尊重的。想象一下，如果是Popovich在這種情況他會怎樣罵人呢？」

如果射波果個係禿頭就冇事

笑4

MCW>Lonzo Ball

認真 依家炒左有邊個接手 OKC

當年比人屌到爆炸

少有認同甲甲

等睇木狼傷半隊

認真，全盛d.rose星味>>>wb，harden

唔好意思，jb，aw，kat都係鐵人身體喵~

見頂養生都唔會傷啦

但吾想謝夫鐵斷腳

唔

AW最易傷

個打法

操斷lavinebb隻腳再trade走佢 on99

不知幾錫身喵~

肥t黑氣石牙 見佢殺入去 都京

hupu宜家屌佢兩個屌到反皮

佢係鎮得住wb唔會腦充血啦
垃撚圾

個人覺得 wb啲打法數據係靚
但對成個球隊唔係幾有益

我真係唔信今場之後pg melo wb會冇心結, 等睇內訌

上季仲可以有籍口話隊友廢

個人覺得lbj啲打法數據係靚
但對成個球隊唔係幾有益

本身都日日殺龜架啦
有咩所謂

贏勇個日咪一樣照殺ZZZ

真 你睇咁多亞軍就知

就20場點睇okc

連登仔一邊屌CUPCAKE出走
一邊又屌西書打法傷害緊球隊

連登仔係一個人?.?

Lbj都唔算有益咩

執柒左佢啦 wb繼續刷 melo人工照袋 唔好阻住pg下季去我湖

有西書一個都大獲仲要加知Melo

OKC拿哂所有籌碼換PG & MELO
下季佢地一走真係食屎 OKC仲要係小城市

其實我幾中意睇雷迷同西書迷打飛機

有CAP 實簽到人

第8，分分鐘po都入唔到
又或者第八入，輸比湧/箭

睇人仆街最開心

梗係啦 下下打臉 上年屌個D垃圾 今年
無得屌隊友 唔知屌邊個了

得罪講句
甩到kanter一定係好事先
至於oladipo本身都夾唔到wb，呢個表現一定對唔住呢份約

開季咁多場三巨入面melo最穩定 仲要唔再好似nyk時期咁hea守 到底盲反夠melo未

點會冇得屌 你當melo死
反正俾人話毒瘤都話足咁多年 唔差左俾人話多年

LaVar Ball指Lakers不懂執教Lonzo Ball，Lakers前教練Byron Scott回應：「收聲啦！」

早前LaVar Ball接受訪問時批評Lakers的教練團說：「他們軟弱無能。他們不懂執教我的兒子，我知道如何執教他。我告訴他要贏球。不要再搞亂了。」不過被問到他是否不滿Lakers主教練Luke Walton，LaVar Ball否認說：「不是，我只是不滿一直輸球。」

對於LaVar Ball的批評，Luke Walton不以為意：「絕對沒什麼，這不是我們在這裡要做或談的事。」他又在另一個訪問中透露說：「我想作為一個父親，他對Lonzo做了很不錯的事了。」

不過，Lakers前教練Byron Scott對於LaVar Ball的言論，似乎有點反感。他說：「收聲啦！站好，留在原地，我們會搞定的。」

hupu有人話eric gordon>淫Klay

唔願接受自己個仔係垃圾

無知一問 Byron Scott依家仲係猢？

I mean係猢做野

所以今年咪屌緊教練囉
明明上年先話教練有點好法

事實呢兩條友係難夾, 又點盲反呢?

今日果場melo打得唔錯有3分之餘又積極衝搶進攻籃板

melo其實唔難夾，係防守發夢同廢姐喵

進攻佢根本唔痴波喵~

老鼠:控球前鋒無出路

事實，睇下詹皇就知

事實，睇下牙ben就知

76ers教練Brett Brown指垃圾時間也不會讓Jahlil Okafor上場

一直被76ers雪藏的Jahlil Okafor，76ers甚至不願與他商討買斷合約。最近76ers教練Brett Brown接受訪問時更直言，即使是垃圾時間，也不會讓Jahlil Okafor上陣，讓外界更難以明白，Jahlil Okafor與球會之間，到底發生什麼事。

Brett Brown被記者問到，會否考慮在垃圾時間時，讓Jahlil Okafor上陣，Brett Brown回答說：「不會。我不認為這樣是公平的。我想你要有打球的節奏，打球的常規，那才是公平。為某人提升一下上陣時間，不是我感到有興趣的東西。我說些對他不太尊重的說話，我不認為這能讓他打我想他打的位置。」

隊友Joel Embiid則指，他一直對Jahlil Okafor很支持，認為他在攻防兩端都能對球隊提供協助。但Jahlil Okafor能否上陣，全取決於球隊的決定，Joel Embiid自己也不能做什麼。

聽日大家就知柒頭ben係撚樣喵~

因為無佢照樣炒柒魔術啊喵~

痴撚線

🐭：控球前鋒自尋死路

真係2輪pick都換唔到咩？~

不過76做錯左，想佢有trade value就唔應該decline佢個team option喵~

依家佢就算第2隊打得起，好多隊都未必續得起佢喵~

Byron Scott ho ball

場又唔比上，人又唔放走
真係擺到明玩鳩佢
究竟佢做錯左D咩

訓練唔知，但佢好似除左落場hea打之外都無乜野值得屌既喵~

未

是其是，非其非

有乜可能唔係pg

Pg其實好幾場打得好差
唔好咁印象派

咁melo都會

然後pg仲要甘心屈居三弟專心3d

明星賽我投硬佢同jb，兩個專業精神都respect

利申melo fans

屌啦
Fat Tee當jb核心多過當另外2件垃圾係

EG未去火箭完全無人吹捧

去到火箭華人圈評論以為第二個人

有teague 倒住立打都得啦

咁潮人拎個2輪換啦喵~

唔講以為OK4殺左佢全家

今年eg係打得好好，但點都未到klay個級數呀？ 防守都差好遠

完約低薪黎火箭，我們歡迎你

公道d講，大飛果陣有嘅，之後傷傷停停

上年唔算生涯最佳都已經令人眼前一亮原因就係終於打得長

要黎做咩

我係火箭就唔歡迎啦
續約都有排搞仲要搵個球風極度唔夾
覺得佢係馬刺啊活塞果d幾好
但馬刺有正選打

FF 如果發現佢有marc gasol水準，又可以再戰湧

今年防守好認真啦 唔係既癗邊會防守第二

pg 係三巨頭打得最好果個, 咁少球權都發揮到咁
wb 唔好咁痴波就差唔多
仲係度話melo 防守發夢, pg 最廢

pg爆左幾場算係咁但海鮮 melo無機會爆分但防守態度好大進步 戰犯從來得wb同教練

其實trade走西書 換啲角色球員發揮會仲好 打2k都係咁打

想知melo防守咩料睇佢對lbj就知

常規賽佢淨係認真守Lbj

打2k就用死wb啦

DAJ 本身拿一隊已經超出預期, 之後跌番都係符合預期
如果仲想佢成長, 仲有得勁, 咁隊波分分鐘變左DAJ帶, 而唔係波叔

PLAYOFFS daj 除左上季, 有邊次防守會降左level

逆景波應該怪cp3, 怪griffin, 而唔係走去怪一個藍領式既中峰
如果daj可以逆景波拯救球隊, 咁果位就唔係籃領中峰
只可以講, daj 冇被overpay, 佢只係做番同佢人工相符, 同一個籃領中峰應該要做既野

如果要藍領中峰逆景波企出黎, 咁有問題果位應該係隊波既大佬, 而唔係個藍領

咁會唔會對cp3 griffin 有D唔公平
大家都係拎頂薪,
dj 就可以咩都唔關佢事咁

以前一線鷹有bibby ,Crawford 個陣真係好好j

其實唔明D人講到DJ 幾勁
呢幾年LAC as a whole 防守都係咁癈
真係防守勁個D TD, KG, Draymond Green 除左自己勁之外
係真係可以lead 到隊波既防守
呢D先叫勁

有Josh Smith先最重要啊喵~

呢個真 之前守到lbj得番傳波 有幾球block誇到無人敢擺上highlights

覺得係佢兩個互爆
兩個都落力想打贏對方

唔覺
剩係dj 既苦力已經值頂薪, 快艇唔想比其他人都會比

睇下邊隻頂薪姐，佢早幾年頂薪咪18m喵~

佢依家要r頂薪成30m啊，傻閪先肯比依個價喵~

唔係話dj 有幾勁
而係佢做好左自己工兵既角色

防守從來唔係一個人既事, 係成隊波, 同教練團既事
如果你將一隊波既防守怪一個人支撐唔起, 咁樣冇乜意思

TD KG 果種級數既防守, 唔係隨便一個藍領做到
拿LEGEND 同工兵比, 工兵當然顯得廢

係啊, 所以佢咪做到當時果個價既野
如果跟番哂而家既價 重新再比一次
CP3>BG>>>DJ

睇得出Brett Brown 係憎Okafor 明顯係想玩殘佢既career
但背後係點 要等okafor完季轉隊先可以等佢爆料
只可以講 okafor真係好慘

有冇人係用nba league pass?
我買一個月 琴日過左 今日仲睇到
跟住我check佢話我個plan係regular season+play offs
姐係點？自動幫我買左 ?

唔取消會自動續

PAYNE 何年希 <=> OK4
DUEL??

依家先知
第一次用
btw thanks

咁係咪brown又好憎sauce?
家下老奉有得落場打波？

關咩事 屌cupcake就一定要支持果隻龜 ？
如果忍者龜打得有腦 邊個會屌柒佢 至弊佢宜家個腦都未醫好之餘 仲要自己自撚私霸球權數據 睇下嘔奶出左去之後幾勁揪
如果佢好似我蝗咁打波 贏到波嘅無人點理佢刷數據 一句講曬 自私搞到輸波就俾人

又要g持咩直打爆76了

紅撚準備

得罪講句，牙占要刷數據，肯定唔止依家呢個數據，就算佢已經33歲。

Mb 已經3個TO

mb瘋狂turnover

3分大賽？

tj

點解我今日無出既

英文版嘅我
讓賽呀

Mb連拎9分

你係咪大陸版？

我是本人 學緊中文

好似手肘傷

cam唔好再影到ok4好嗎

咩直輸埋今場十連未
依家醒起自己隊波其實想TAnk?

slow mo神奇crossover過到人

馬刺

垃圾時間都唔出得
唔俾人比賽又唔俾人走
玩殘一個新人
仆你個街落地獄啦

倒水了垃圾76

紅撚carry

你就垃圾

JJ著火

黃蜂半場29分

做乜撚野呀你

紅撚

冒牌野走啦

...

walker好似無乜掂過波

-.-

Wall因左膝傷勢預計將缺席大約2周的時間

冰個先係牙Ben

又無ryan anderson

今日後備

打乜撚野火箭

成班西波到

點睇巫師無左wall仲好

瘤弱炒緊火箭

放完假+打主場, 梗係閪啦

等緊daj

估到你實會講

紅撚今日貢勁

岩岩笑完, 基石又to

一轉個台望一望火箭 佢地做乜撚野事 仲要無出Por仔

mills自己偷off reb自己射埋

beasley咁勁既

25:7 柒箭發生咩事牙？

仆街病閪射波唔返工

kemba好似傷

por仔新毒瘤

啡今日無得打？

留力打lbj

7分鐘已經12分beasley
單打基石 1屌2

仲有kanter...

星期日都迫人返工

nyk 半力都咁撚勁

成隊訓撚醒未

第一節已經爆炸式數據

牙祖d進攻籃板

Capella第二場失魂， 係咪真係有交易？

睇雙塔打湧

睇死nyk 第二節就會俾人反cap.

係咁比lee同beasley中出又關capela咩事

Slowmo

蛹然硬

slow mo好撚正

slow mo

其實上面講Daj果到講得幾好

你簽DAJ果時就預左佢係做果d野，我斷估唔係期望daj打打下開發夢幻步掛

保護籃板，單防同唔食球權嘅進攻有邊個做得比佢好

一陣果年佢點會唔值，成十四個rebound 七成命中率，係cousins可以搶

用呢家hea到爆嘅佢笑佢一陣中鋒同笑魔獸唔係第一中鋒有咩分別？

占狗燈完未？

清
貢留意我

咩牙 我真心愛kd

屌你垃圾76倒完水未

冇牙祖就倒水

屌你三打一仲上乜鳩

你屌夠76人未

係抵屌喎

做咩係要追擊我

冇唔hea過囉

因為你扮我

睇今日最勢均力敵果場

雷霆同小牛

講真，全隊lac有邊個識用daj

Parker ,kawaii遲遲未歸隊，波波將班兵玩到出神入化了。

突然爆4球三分

Amir

parker好似差唔多出得
kawhi仲未有消息

猴

我好耐前book左了

猴炒dunk

炒樽9猴

capela

難道por仔先係毒瘤

Beasley如入無人之境

救命呀 又質turnover比lma食

打東岸就ok打西岸頭馬或者鵝就輸死

都續左約唔怕啦

火箭今日係anderson救命

manu

呢個陣容你唔係諗住贏D巨頭隊下化？

trade走佢

Capela今日做咩

一望下個場
屌你明明係主趁咁準既

daj來了

撚有人要咩

隊友hot hand果陣牙祖真係專心防守已經好夠

76人無simmons lead魔術
巫師無撞牆lead拓柒
紐約無獨角獸lead火箭
溜馬無細龜lead塞爾特人

今日發生咩事

cp3

無pg無計
格芬囉，利"用"佢搶晒d球權俾晒屎佢食

全部都係毒瘤

咁難得先打返起 Trade走佢邊有大隻佬用

今日個場人多 唔洗望到紅色

Forbes攻大過守
Murray守大過攻

其實有無人擔心可愛傷勢

有 唔似扮

無，佢一定會強勢回歸

全隊就佢著黑色

廢鳩咁都冇事

all毒瘤

冇

咁快追到5分

佢有存在過咩？

互屌
刺同蜂

平野係咁

好驚佢出返廢左/成日傷
咁zaza真係死一百次都唔夠，搞死個未來第一人

無 當佢冇存在過

luwalu係咁比人draw foul draw到大叫NO

都話傷四頭肌 唔關zaza事

笑死

箭搶左兩次進攻板都打唔入

笑撚死人咩 ＿

好似係本身以為好番 去隊內練習又發炎
依加又番去做治療

何年希

牙祖派膠

燒鵝3分戰勝勇士

3粒3分

Sor

yes

添夏達威d crossover同佢老豆比爭10班左右

俾佢抖下都好嘅
上年場場一挑9

Holiday 好似打sg好過打pg好多

manu撚狗

禾唔理，Post得出來我就唔會理真偽

我雷連廢牛都唔夠打

其實係驚佢變唔番以前咁勁

mb除左第二節 冇再表演過

Ka又點上

瘤弱就快倒曬啲分

箭要反屌了

屌慢撚剷籃

slow mo d fake真係好fake

咁就由lma做主力 kawhi變返3D

必要咪標球王童囉

表弟就爆就爆

應該唔會 上hupu睇d人翻譯醫生訪問話呢個傷好少有大礙

正路似PG13係OKC咁打

slow mo draw foul都慢過人

我刺好波

最快架啦

但番發

都冇點掂過波 專心防守

slowmo今日仲似allstar過lma

Lma:我終於明kawhi上年幾咁辛苦 早知2年前同波波傾左先

Lma籃底打哂架啦

大夢真係成日去睇火箭波

新假期13分，雙塔0分

希望各位明白邊個先係塘鵝一哥

打到成隻工兵咁

牛仔加油

kemba呢個上籃乜撚野黎

搵定下一隻水魚暑假跟佢學法

slowmo good steal但to番出去

算啦 當冇偷過個球

westbrook

教一次收 幾m

Mb:我睇youtube算

next waterfish: zhou!!!!!

有邊個真係成過材

波叔啞火

KOBE

似得吾皇

nyk竟然可以打成咁

睇住馬刺撚蜂
我騎

見你骨骼精奇, 雙目有神, 他日必成大器
而家我收番個火箭友情價, 10皮美金, 跟我學包學到野

我皇學低位
鳩比學高位
明哥算盡得真傳

LBJ 真係有用過Dreamstep?

Kobe

76大帝睇片自學

都唔知有乜好學 embiid睇yourube都識啦

咖哩8射0中

d-mo

今季黎講 正常發揮

Okc打緊乜

明哥太高 動作太硬
招天勾真係有七 八成實力
可惜身體捱唔住

倒水刺

屎綠......你交比邊個

天賦嘅嘢
大帝有埋天勾了

正常發揮

okc打牛仔都...

下個topic用番玫瑰 ok?

feel到pull up 3要黎了

得閒介紹埋你班國家隊老友黎，比個8折你地

我牛

明哥：你以前唔收我錢個播

Gay

諗起gay重打到
Rose

西波龍一線鷹個比數都好痴線

勁先唔收 講兩句就識
有d傻西上成個暑期都柒

Ok

波波3陣訓練課程

表弟

如果當時底薪簡馬刺而唔係騎士好能仲打到一季

最後3分鐘岩岩好比佢地上埋

表弟好型

呢個陣好young喎

波波：叫個暫停先 好 未打過舉手 出場啦

馬刺都唔知要唔要佢

紅撚今日29分證明自己

覺得係球探睇report知啲野先唔要

廢鳩3犯

表弟都3犯

底薪應該肯但係佢選擇左騎士

2個都就爆

隻抽隻抽

打交

76真係垃圾時間都唔出ok4

Rose要打正選
所以去騎
馬刺都有意
不過畀唔到正選
我騎已經就住用 都係傷

佢兩個好似fd底

可能第一場已經扭場左

20分大炒達成

場場都互屌 好似唔係wo

垃圾時間都出黎玩野 不了

ariza終於射得入

教練講到明

城城撚爆馬刺 猴不能
所以城>猴

ariza痴撚左線

火箭

Gasoft都打唔入真係離譜左啲

波叔幾時先入到第2球

ad

前幾日猴對狼25分20板

生命石已經鳩 點知AD仲鳩

rr9呢球入咗應該入top10

curry 8中0

到ariza起Q

垃圾鵝

瘤弱要豬了

睇幾球都爭dd就滴得入
btw垃圾刺都係沉底等佢唔掂就foul

fake到應一應 差少少就入到

海鮮王

哇屌,垃圾塞打少個啡都反cup

Dsj

樓豬準備新post俾rose

@樓豬

玫瑰淍零

又入

capela底線傳底

u guys forget about me?

唔好讚呀

垃圾鵝贏撚到我勇咩

CP今日食撚左屎

bin c

1001